點解到今時今日仲有咁多人唔信星座

星座撚 咁我又係咩星座啊估唔撚估到
排個咩唔信星座排行俾我睇過

女人on9都算 男人老狗都信星座直頭弱撚智
你為媾女同女9up吓都情有可原 不過都係垃鳩圾

有個女仔幾靚女 好GFABLE 識落唔夠2句就問咩星座 即刻唔想同個傻西傾落去

以前一開頭俾人問幾時生日就唔想理已經

十句明明得兩三句撞中，仲要係大包圍式
鳩up唔中已經係最有力既證據

生肖

其實專業嘅星座黎講 一個人唔止一個座
其實同風水一樣
樓上啲傻鳩

下，想送你生日禮物啫

咁同你同一個星座果d 又中哂？

屌 講兩句吹下水又當真
人地想知你生日係幾時咋

你可以唔信
但唔好話人on9

全撚部都係形容詞 唔係正就反架啦

會唔會係信個班剩係睇自己個星座
睇埋隔離個啲就知係幾on9

巴納姆效應（英語：Barnum effect，是 Paul Meehl 為表對費尼爾司·泰勒·巴納姆的敬意而命名，又稱巴南效應、佛瑞效應（英語：Forer effect））是一種心理現象，人們會對於他們認為是為自己量身訂做的一些人格描述給予高度準確的評價，而這些描述往往十分模糊及普遍，以致能夠放諸四海皆準適用於很多人身上。巴納姆效應能夠對於為何不少偽科學如占星學、占卜或心理測驗等被普遍接受提供一個不十分完全的解釋。

我有個FD上左成年占星學,幫我占完,好撚準喎,讀science既我一直都覺得占星係迷信,但宜家我改觀左好多

迷信真係好撚戇鳩

咩星座最唔信星座

成日比班星座撚笑鳩我處女座好麻煩 成班垃䲪圾

我同佢唔算太熟,佢對我了解極有限,如果佢純粹係鳩估D大路野,咁我都唔會信,但佢基本上講中我哂既核心性格,我有學過神棍專用所謂既冷讀術,所以我肯定佢無估我

同班耶撚一樣戇撚尻尻

睇星座都係要用出生時間開星盤
同八字算命差唔多
好撚準

就咁問你咩星座 同問你屬咩生肖一樣 講一兩句 大包圍
姐係IG 19po個類＆新年玄學家嗰啲一樣 就係廢
真係迷信撚 就唔會咁膚淺

廢事dead air姐。。。。

在溝女 方面 係一流
消除 女方的 陌生感